有女無得屌就好似做李嘉誠個仔無錢洗一樣

港女成日都屌港男話你未識我之前咪又係無得屌

我屌 根本就係2回事
無女就話無得屌姐
有女都無得屌咁同做左李嘉誠個仔但無得錢洗有咩分別

大家話係咪
係
唔係